我唔會放棄香港

作為一個廢青，
至少，
我唔要成為冷漠無腦既港豬；
我唔會成為扼搾年輕人既廢老；

人生本來就毫無意義，
我又有何包袱可言？

至多，
絕望之為虛妄，正與希望相同；
既然做、同唔做，最後結果都可能係一樣；
我會係愚公，
我會係西西弗斯，
我會係卡繆，
我會係魯迅，
我會係歷史上寂寂無名既抗爭者，
我會係出師未捷埋百土既無名氏，

我會係我 —
臨死之前，
我唔會比自己後悔，
我唔要比自己羞愧，
人生毫無意義，但幸好我生存過。

只要呢度仲有一個真正既香港人，呢度就係值得我奮鬥既地方。

就算連登放棄肥絲老師，我都唔會放棄你

佔中個時都好多人似你咁熱血

我都相信你同好多真正香港人一樣，得個講字

I go to school by bus

比起你既相信我，我更相信我自己

不如你講下實質你想做啲乜好過啦, 成日喺度鳩叫做乜？

係連登鳩up本身已經影響緊好多人

信念，
念念不忘，必有，唔知咩野發生。

好！